我恨我應該

放開

若是錯愛

讓我靈魂和感覺長埋地底

mk完未

真mk

有無染綠色頭

注定要分開